有無人睇完阿拉丁之後好想玩返跑Online

聽到首歌即刻想衝返屋企開Game

垃圾pay to win game

考古台的回憶

想玩返game gear個隻多d

空裝都我姐

霞～下夏霞蝦哈夏霞

有聲

其實啲人聽fantasy tale多定雪花抄多

呀 好痛呀
華麗跳躍

留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛

空裝玩30人比人撞死都未天光

雪國那裡，有花開過嗎

垃圾驚

呢排裝返黎玩 入30人比人撞到飛起
仲要好多台狗

我都有玩返，但少左好多人，好悶

還是世界太冷了 開不了吧

做永遠知己～

以前玩過隻gba橫向闖關既阿拉丁game
個隻幾好玩

明明發火 非同小可